在家工作

做遊戲客服 幫人課金 彈性上班
時間高達100 有意pm 🤝🤝🤝
Apple條件
1.90天內經常,app store遊戲消費紀錄的!
2.Apple ID帳號 ,app store使用超過一年的!

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝